
                      Hacia tiempo que una pelicula de terror, no me hacia poner mis piernas sobre el asiento, las imagenes muy bien montadas, eldirector sabe retransmitir la sensacion de "ahi hay alguien" de la pantalla al asiento.
        
            